呢個星期嘅告急黃店得四間，我要以後齊上齊落無黃店告急

【上週告急黃店｜香港人Foodie】

我哋又整合咗上個星期嘅告急黃店！只要click入以下條link，撳落個地址度就會自動彈去Google Map，方便大家搵食！

呢個星期新嘅告急黃店數量同武漢肺炎喺香港嘅確診人數同樣大幅減少，手足們請不要鬆懈，繼續好好保護自己及多啲幫襯唔同黃店！

四月份告急黃店名單：

三月份告急黃店名單：

#告急黃店 #黃店 #黃色經濟圈

--------------------
香港人Foodie
Facebook：
Instagram：
網頁：
YouTube： 香港人Foodie
Like同Follow我地，餐餐食黃店💛

（轉載自香港人Foodie Facebook Page，畀個like支持下佢哋啦）

up

離我太遠幫唔到
推

自推

再自推

推 ，麵睦月整左連儂牆終於多返人，不過要keep住去